中移動(941) 2月流失725萬用戶 D人去咗邊？？？

近日，中國移動公佈了2020年2月運營數據，出現了公司歷史上第二次移動業務用戶總數下降，而且流失非常嚴重。自從1997年以來，中國移動每個月都會定期公佈用戶規模相關數據。2020年 年1月，中國移動用戶數為9.49415億，大約上個月減少86.2萬，出現了23年來的第一次倒退。

2月份，中國移動用戶數為9.42161億，大約1月份明顯減少了725.4萬，兩個月累計淨減811.6萬，絕對是史上最嚴重危機。

如果其他電訊公司都係跌用戶嘅話，即係支那死咗好多人啦

變左SO2

但唔交電話費會自動cut?未試過，真心賜教

大陸好多好興唔洗簽約，可以一個月一個月咁交咁疫情響屋企用wifi

間公司黃得濟, d 人轉台

1. 唔似香港幾乎都係合約制，大陸可以逐月繳費，隨時可以註銷號碼，cut號碼好正常，中移動係大陸偏貴，而且宜家大陸d乜卡乜卡好盛行，打緊價格戰

2. 大陸上年開通左攜號轉網（即係香港轉台），中國移動收費好貴，轉走好多人，轉去聯通，電信。

好多雞有幾個號碼
無生意咪cut 囉

可以買聯通，佢係唯一未公開數據
支共會做數落去單月上客一千萬，又贏

如果三間最後都一齊跌
到底死左幾多人

Yes cmhk expensive

其實都唔一定，因為大陸d月費卡好平，一個月5蚊都有，d人開幾張卡好正常，玩下d活動又刷下流量，所以用戶減小好難反應到

仲未計 回鄉創業（即係比人炒）
唔洗kee多個大城市用no